18年：鄭松泰稱不在意議席的得失，議席只是推動「永續基本法」手段；20年：鄭松泰宣布留任議會繼續為市民服務。

2018年5月18日信報：
...避席投票的鄭松泰稱不在意議席的得失，議席只是推動「永續《基本法》」的手段，又聲言議員本分是議事和投票，「若要多謝泛民議員（投票反對議案），是對他們不尊重」。 被問到泛民並非事必要投反對票支持他，鄭松泰認為不涉及是否「幫 ...

2020年11月11日經濟日報：
...鄭松泰傍晚見記者時表示，在現時這個政治時勢，不認為總辭可以直接威脅政權，認為民主派已錯失總辭的最合適的時機，強調政治抉擇是舉手不回，承諾未來會繼續為同道中人和廣大市民服務...

服務誰？